Ba di da di da <br/>
Ba di da di da <br/>
Ba di da di da <br/>
Ngày đôi ta xa nhau <br/>
Anh làm bài thơ quá u buồn <br/>
Sầu thương bao đêm cay lòng mắt <br/>
Vì yêu em <br/>
<br/>
Hôm nay bờ môi khô vẫn mong chờ <br/>
Người đi cho tim anh thẫn thờ <br/>
Buồn như hoa lá tàn phai xác xơ. <br/>
Anh không trách em sao nỡ quên <br/>
...quên uớc mơ ngày xưa <br/>
Anh thôi trách em nay đã xa <br/>
...xa rời câu thề xưa <br/>
<br/>
Ngày đôi ta xa nhau <br/>
Anh làm bài thơ nhớ thương người <br/>
Sầu thương bao đêm cay lòng mắt <br/>
Vì yêu em, <br/>
Hôm nay bờ môi khô vẫn mong chờ <br/>
Người đi cho tim anh thẫn thờ <br/>
<br/>
ĐK : <br/>
<br/>
Anh nhớ em nhiều <br/>
Viết tiếp bài thơ tình <br/>
Viết tiếp bài thơ tình <br/>
Nhớ em , nhớ em